▀▄▀▄▀▄ 見字止蝕 ▄▀▄▀▄▀

有本先可以繼續玩落去

止蝕師今晚攞閪晒彩

笑到最後

止賺左 今晚入平貨

止蝕派今日大勝

止蝕是必要的 但入場亦都係要準備

我想再入返貨，依家Aapl好吸引

我已經入返

未止蝕嘅，快啲止左先。好似我咁，一早止左蝕，而家就可以有購買力喇

止蝕師又贏
完美落車

止蝕喇喂

本多終勝 止乜鬼蝕

我預左跌20-30%
坐最少半年

再慢慢溝貨

咁快就買返落去 陪正股驚閪一齊坐貨啦

跌既幅度比上星期小得多，做咩個個叫曬春咁

預跌20-30%
早走就食返呢段返家鄉嘅升幅啦
再溝咪責死晒自己 d 錢

預左跌，咁點解唔走貨先？

正股驚閪

已經早走左一大部份
留返黎溝再建倉

已經早走左一大部分

剩返走慢左
咪hold

做埋空軍

本多終勝